[逆向思維] 反利用白色恐怖

中共利用黑社會同黑警勾結 成功製造白色恐怖 令香港市民恐懼 變相元朗區宵禁 如果大家有搭地鐵就會發現 好多人對著白色衫帶口罩人警惕
返工同事之間就討論移民
發夢只要將恐懼滲入每一區 就會動搖對一啲仍然覺得香港安全 事不關己嘅人
對香港影響會好大

大家一定唔可以咁做